林鄭月娥下午6時半舉行記者會

林鄭月娥下午6時半舉行記者會
2020-03-27 HKT 17:02
行政長官林鄭月娥下午6時30分在政府總部舉行記者會，預料交代最新抗疫措施。

停工

戒嚴未

唔會中圈套

中武肺

乜鳩都有可能實行 但隨咗停工

等跌入圈套 快啦

睇下今次邊個藍營中回力鏢

今次仲唔係禁茶禁扑嘢

立法禁止集會就有，但又只會呼籲公司停工（辯稱因為無法例要求企業停工，但其實可以先訂立後審議法例）

如果有一日林奠主動約晒全體民主派議員會面 咁就好有可能佢真係中咗武漢肺炎

用緊急法咪得

3p犯法

Real

禁止聚集（返工唔計）

攬炒

停工 香港人要反佢架啦

全家出街食飯=坐監

搭車呢

叫中資帶頭唔做晚市 > 黃色經濟圈被共產熱狗批鬥死 > 國家隊再全面進場

記者朋友記得問柒婆條狗女拒帶口罩

1:1.1 唔好有親密接觸
1:50封食肆冇補水
1:100停工no pay14日
1:1000我中咗蚛蟈武漢肺炎

國歌法
23條

絕對戰勝疫情

未睇過

我要返工

上次屌人出街食車仔面
今次屌柒死黑警唔帶口罩抽血👏🏻

林鄭哽咽籲狗主為犬隻配戴口罩：忍耐一下才可打贏抗疫戰

汁都冇

又要跌落圈套

汁呢 冇汁開咩post

Pin

修例禁止戲院播放電影，淨係可以賣爆谷汽水

係
因為政府無強制封鋪唔使賠錢
中資大集團 帶頭唔做晚市 之後政府再比"優惠"
小店死清光

消息
1 一定要戴口罩出公眾地方
2 星期一至五 1800-0600，星期六1300-0000，星期日全日 禁止多於5人聚集 (數字唔確定)
3 清明安排
4 戲院同娛樂場所安排
5 餐廳 1900 後只做外賣
6 政府繼續WFH

未fc，歡迎對答案

唔洗做

宵禁

唔知今次777會禁咩

唔可以超過四人同行
番工唔計

應該係講中西區主席被捕單野
支持警隊個d

唔好禁 咩都唔好做 保持原有
可控可防 繼續照去馬
應鼓勵聚集

返工時間所有人都對病毒免疫

冇病徵，帶咩口罩呀

病毒朝早唔會傳染

開盤

宣佈自己確診武肺

搵人pin定叫記者問

打爛左個MOON係咪你賠

宣佈4月4日取消清明節,不得拜山

林奠咩法律基礎去限制聚集，只做外賣？

應該係俾行會屌完，要收回禁酒令

就睇下有咩講

又要講迅速

可能又緊急法

估下列措施：
1. 連月來大量黑衣暴徒使用垃圾桶，雜物等堵路，傳播病毒，更有恐怖分子對檢疫設施同診所發動縱火等恐襲，警方正搜集證據，務求將所有暴徒繩之於法
2.美國確診數字已超越內地，加上內地疫情已受控，故向中央提議引入內地醫生，若獲批將以緊急法定立生效

全面復工

包容

飲食業不知幾想停業，再叫政府比租同人工
前提係政府會包底

行路啦

停工？ 坐你隔離個同事中左你都要照返啊！

yes

【借位】簽名啦喂

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus

公務員取消home office ，因為今日零確診

真

做運動既時間都係

第1點咪即係落黑警面 禁蒙面法呢

唉呀講左幾日停賣酒都仲創單日新高

今次我地停賣雪糕，因為夏天好熱大家出門都想食雪糕
唔賣就可以大大減少人出門動機

返工時間禁止交叉傳染

港共夠罩啦咩 ?

暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞暉明邨被暴徒破壞

支那人可以任意強姦了

聽黨話跟黨走全面復工帶領群眾打好疫情防控阻擊戰

第二個point, 即係叫所有舖頭收皮。
連超級市場都收皮

柒婆又出黎尻Up

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

假博士做下任特首

宣佈限制聚會新措施

禁止集會直至另行通知

如果成車人三唔識七, 仲要唔帶口罩咁不停傾計既話, 咪禁埋佢囉

今日禁咩

keep住返工 gogogo

禁急法大哂

搭車番工唔計

又要拎定張bingo紙出嚟

有政府部門每星期被要求返至少三日工 我屌你老母 有無記者幫手問

生bb退休？

真係傻西先會講咩返工時間, 一啲常識都冇

可能宣佈斬立決你班仆街

林鄭︰終於有個籍口禁些你班仆街聚集了
每月21號31號安靜曬

鳩估又係公務員特別工作安排 但要等部門自決（一星期一日 做下樣）
咩宵禁 唔比人眾集唔洗諗

搭車都中撚哂啦屌你老母

宵禁？

講還講唔好po相

認真撚

打爆個 mon 係咪你賠呀

真係

回望當初 佢反修例最唔想行既棋都因為武肺行晒

停工一星期

排長龍買外賣

如果真係禁做晚市，啲紅色商會肯撚定又側側膊唔出聲，反正晚市少客，而家老逢做外賣慳返啲人工，最慘都係打工仔

宣佈有喜

HA IT office 幾千同事仲係全體返緊office, 記得追問

班商家仲支唔支持緊急法

但實有方法對付

我都唔識隔離既靚女，點算集會呀

除非禁出街，但經濟一定仆街 逹成終極攬炒

星期日啲菲傭點算

停工無可能
不過宵禁應該好大機會

消息指食肆明日傍晚起限食客人數 多種娛樂場所要關閉

行政會議下午舉行特別會議，消息指，多項措施會在明天下午六時實施，食肆人客數目限於座位半數或以下，枱與枱之間要保持1.5米距離，每張枱限坐四人，客人進入食店時必須帶口罩，食店要為客人量體溫、預備搓手液。措施維持14日，政府會為食肆提供補償。

消息指，政府亦會規定明天傍晚六時起，關閉遊戲機中心、浴室、健身中心、兒童遊樂場、戲院等公共娛樂場所，另外Party Room等出租娛樂場所亦要關閉，為期14天，政府亦會提供補償。政府亦正研究，禁止四人以上的群眾聚集，預計短期內推出措施，但公共交通將獲豁免，「紅白二事」等亦會有較寬鬆安排。

問埋學校唔該

雖然停咗課，但部份官校仲繼續叫學校員工5-6天工作，究竟教育局有冇安排指引比學校？

有部門表示返足5日

其實不嬲班狗都係亂嚟，有冇都一樣

屌你啱..

強烈譴責兩名抽血員抵抗力不足中武肺，唔關狗乸事

客人進入食店時必須帶口罩

聽朋友講話會宣布疫埠 宵禁

宣佈辭任特首

1唔信
其他都似樣

開佢老母,戒咸呀~吓？

好心呢啲時期就唔好搞飲宴嗰啲啦
雖然可能俾晒訂

全面開關比中國

停工（冇補貼）

返工豁免

只可坐一半人
lunch time都收皮

例如Housing Department, ASD

公共設施呢
入境辦事處 稅務局 水署 郵局有冇豁免

問佢病毒係咪office hour 唔識傳染人, 夜晚先會傳

留名

公共交通係咪唔會播毒

1星期先番3日工都要屌?

郵局6日

繼續返工

【武漢肺炎】400人逼爆商業登記署 轉業務性質博攞抗疫資助

今日已經有講400人迫係商業登記署
等攬炒啦

係

1900後做外賣 做酒吧係咪成行食得屎?

佢真係用緊急法禁止集會嘅話，大家必須要發起行動同美國表明港共再次侵害香港既自由，香港人唔認同呢項侵犯人權嘅舉動，請美國制裁港共

1 即係推返之前禁蒙面法

咁茶餐廳唔洗開啦

港豬：行山冇事喎！繼續打卡

彈出又彈入

港共 : 暫停禁酒令相關工作

by now app

當我無講過???

三月二日之前一日都唔洗返

點解佢可以咁樣衰
同埋究竟佢係咪人類，點解可以做出依種表情

根本就on9

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

叫外賣之後去哂最近既food court

都好 幫大家記憶下 唔係又無件事

兩人就會傳染？
以後只準打飛機

搞個班仆街, 最仆街係去個班

相由心生

我政府返足4日，差d日日都要返

當然想停但有人包糧同租啦
唔入貨可以有錢出喎

食屎啦 郵局都百幾人啦屌

買多一倍摺枱
原來50人變到100人
100*50% =50人 解決

做私人公司 新年後冇WFH 1日過

一定做唔齊囉
呢條友執行能力好咁差
每次都唔識一刀切

我都係

公園/球場有機會閂?
頭先經過公園d兒動設施已經搵野圍住哂

公司有個阿姐由頭到今日都無戴過口罩

1.第一點大把廢老唔戴啦
2.即行街都係非法集結

可以飲酒繼而發生親密行為

9點前6點後禁交通工具，但係唔停工

一個人行街都被控遊盪

整幾多野都好, 咪又係要返工
個個做野對撚住咪一樣會爆

政府真係好撚on9
就好似巴士只比上7成客咁
依家又係,大佬呀,你估你玩緊sim city,一個指令就執行到咩
諗政策連中學生都識要諗effectiveness, efficiency,同埋execution 姐係feasibility

從來冇人講過「只俾」
陳帆自己9up咋
新大嶼山巴士唔friend咪搞鳩人
新城九巴紅底咪任cut班次

返工時間有位唔比上，d地盤佬屌到你反肚

一刀切唔係問題
但唔應該用係要qc 尤其要計數既指令上
邊鳩會得同你計咩一半人 1.5米距離 要捉你都捉唔曬
一唔係就直接1800後宵禁 依家留番半個龜頭都唔知做乜鳩

Food court 買少見少

蜥蝪人

咁味姐係停工6，7點都無車

再同你講司機除外

搭車返工豁免

死都唔強制停工

反送中個陣又唔見佢出得咁密

又up乜垃圾

借抗疫為名
行鎮壓之實

今次香港人仲係逆來順受嘅話
疫情完咗一定推23條

直頭消失左啦

返shift可以行路返工

賭成副身家冇記者會問林鄭“點解你咁驚向太？”

對重市民表達意見既權利，但會如期2讀交立法會

屌佢老母
禁健身中心點撚做gym

全部報紙都放哂風

幾時死

又扮大牌，1833 啦

又遲到

林鄭記者會 slogan 係居家抗疫

好大嘅官威呀包大人，又遲到

stay home keep safe

食完tea，而家咪出囉
吹咩

停工十四天快啦柒婆

破紀錄咪你條臭閪唔撚全封囉 望下澳門啦屌你老母

今日喊唔喊到呢

背景綠到可以key 圖

臭西

諗吓好啦

包容 一家人黎嫁麻

佢邊一次有準時㗎

講緊啦喎

又迅速

綠幕咁on9搏畀人P

迅速

又打飛機

今次遲咁少

又自high

點包容都包容唔到呢個柒婆啦

佢都係香港人 包容

到底條傻閪又會推咩出黎被人屌呢

打完飛機未呀

我想問跳大媽舞嗰啲包唔包

stay home? 講就stay姐 繼續番工

全部交比啲𡃁回應

停工14日未

建議

帶頭盔 係咁話建議姐

譴責咗隻唔戴口罩嘅肺炎狗未？

只係建議姐

建議啫。。。屌你老母你係特首自己建議唔做呀？

又遲

瘋狂自打嘴巴

單單禁酒並被對症下藥

有冇巴絲幫佢p av 圖

停工
home office

又中圈套

屌你老母啦777
屌鳩你禁賣酒, 又扮晒野話民間討論係好

平時屌鳩你其他野又扮聽唔到

而家先聽意見 好叻叻呀屌你老母
舊年200萬人你都唔聽

邊個多人咪去邊個

國定殺戮日
總之四人以上嘅後生仔準備俾黑警屠殺

呢個post開先架喎

次次又話加強執法違返檢疫令既人

咪又係咁撚多人周圍走

宜家告鳩左都唔知有冇5人

廿三條之非法集會

宵禁啦

隨機入黃店屠殺

山黎一齊返工行街

現家黃色經濟圈要發威啦！

有冇懶人包

封gym 係咪可以同P記申請退錢

政府高官次次都係鳩up完當做左
下面執屎執到仆街

你老母又講風涼話

最多咪補返14日俾你

果啲咩停工/在家工作就唔講 對眼就只有得經濟

日日出來廢up
Up完過兩日又收返

果啲就咁出新聞稿就得

又話戴咗都要除?

邊6類場所要關閉

規例要求關閉以下場所
- 遊戲機中心
- 浴室
- 健身中心
- 遊樂場所 包括桌球室, 保齡球場, 公眾溜冰場
- 電影院
- Party Room
明日下午六時生效

有總合嗎

仲做gym

惡意管治 公務員垃圾 執行上得個殼

明明做gym可以加強抵抗力

機舖